﻿dcmissingfiles = Er is een fout opgetreden in de DC Patch bestanden die geïnstalleerd zijn op je systeem. \nDetails: 
u202missingfiles = Er is een fout opgetreden in de Unofficial 2.02 bestanden die geïnstalleerd zijn op je systeem. \nDetails: 
outdateddcfiles = Een of meerdere bestanden van DC Patch van een eerdere release zijn ongeldig bevonden.\nDeze bestanden zijn verwijderd.
outdatedu202files = Een of meerdere bestanden van Unofficial 2.02 van een eerdere release zijn ongeldig bevonden.\nDeze bestanden zijn verwijderd.
dcenabled = De DC Patch mod is ingeschakeld.
u202enabled = De Unofficial 2.02 mod is ingeschakeld.
dcdisabled = De DC Patch mod is uitgeschakeld.
u202disabled = De Unofficial 2.02 mod is uitgeschakeld.
dcinconsistent = De DC Patch mod is onsamenhangend ingeschakeld. Schakel hem in of uit, anders zal het spel niet goed werken.
u202inconsistent = De Unofficial 2.02 mod is onsamenhangend ingeschakeld. Schakel hem in of uit, anders zal het spel niet goed werken.

u202repairask = Er zijn zowel ingeschakelde uit uitgeschakelde bestanden van U2.02 gevonden. De uitgeschakelde bestanden horen waarschijnlijk bij een verouderde versie.\nJe moet de uitgeschakelde bestanden verwijderen, anders kan het zijn dat deze launcher niet werkt wanneer je de U2.02 patch in- of uitschakelt.\nWil je de uitgeschakelde bestanden verwijderen?
warningtitle = WAARSCHUWING:
installedversion = Geïnstalleerde versie: 
lookingforlatestversion = Op zoek naar de nieuwste release...
errortouchingdcfiles = Er is een fout opgetreden in de Director's Cut files!\n Voer de patch uit als administrator.
errortouchingu202files = Er is een fout opgetreden in de Unofficial 2.02 bestanden!\n Voer de patch uit als administrator.
errorreinstallgame = Het spel is niet correct geïnstalleerd. Je zal het moeten installeren of herinstalleren om dit programma te gebruiken.
wrongresvalues = Vul alstjeblieft een geldig paar getallen in, gescheiden door een spatie of haal het vinkje bij de aanpasbare resolutie weg.
wrongresvaluestitle = Ongeldige resolutiewaarde
latestversion = Nieuwste versie: 
dcoutdated = Je versie van DC Patch is verouderd!
u202outdated = Je versie van Unofficial 2.02 is verouderd!
dcnew = Er is een nieuwere versie van Director's Cut Patch beschikbaar: 
u202new = Er is een nieuwere versie van Unofficial 2.02 beschikbaar:
dcuptodate = Je versie van DC Patch is up to date.
u202uptodate = Je versie van Unofficial 2.02 is up to date.
downloadpageask = Wil je naar de downloadpagina gaan?
newversiontitle = Er is een nieuwe release!
usingunreleased = Je gebruikt nu een niet-gereleaste (mogelijk tijdelijke!) versie!
cannotfindversionserver = Kan de nieuwste release niet online vinden.

modstatelabel = De mod is nu...
enable202label = Schakel Unofficial 2.02 in
enabledclabel = Schakel Director's Cut in
noversioninfo = Er is geen versieinformatie
resolutionlabel = Aanpasbare resolutie
videoslabel = Toon introfilmpjes bij het opstarten
debuglabel = Draai het spel in script debug mode
musiclabel = Lobbymuziek Mod
compatibilitylabel = 2.02 Compatibiliteit Mode
musicgood = Thema Goed
musicevil = Thema Kwaad
musiccombined = Thema Goed en Kwaad
musicstandard = Standaard lobbymuziek
changelogbutton = Toon Changelog
startbutton = Start spel
exitbutton = Sluit launcher af
windowtitle = Patch Launcher
changelogtitle = Changelog
changelogclosebutton = sluiten

helpbutton = Help
errormustreinstall = Eén of meerdere belangrijke 2.02 bestanden zijn onvindbaar. Installeer de patch opnieuw en volg aandachtig de installatie instructies op.\nWil je nu naar de download pagina gaan?
installerror = Improper Installation Error
multiplayer = Optimaliseer voor Multiplayer
